法國好多人睇得正正常常搭車都2蚊

點做到

睇落正正常常*

歐洲福利好d

認真post

$2唔平了
2.00 EUR = 18.513139 HKD

邊個唔認真先

師兄好波我笑撚左